洗米華進軍加密貨幣界

人稱「洗米華」的周焯華旗下太陽國際（8029）宣佈，就收購1,000台加密貨幣礦機訂立無法律約束力的諒解備忘錄，以於不遲於3個月訂立正式協議。

拍影片澄清資金傳聞。

根據諒解備忘錄，太陽國際擬收購加密貨幣採礦設備，包括合共1,000台加密貨幣礦機Bitmain Antminer S19、Bitmain Antminer T19、MicroBT Whatsminer M32及MicroBT Whatsminer M31S。賣方主要從事蒙古、新疆和四川省的加密貨幣礦場的運營提供設備。太陽國際擬按每股0.321元發行新股作為支付代價，較停牌前收市價為0.4元折讓19.8%。

對於突然進軍加密貨幣界，太陽國際表示，該集團主要從事放債、證券和期貨經紀、資產管理服務及投資於配種馬，訂立上述諒解備忘錄能使集團業務發展多樣化。

買RIOT MARA都唔買太陽城

佢似比人水左多D

你唔知crypto同賭場都係洗黑錢利器? 水? 佢真係識玩嘅話真係唔方唔多水

唔好玩啦 你成家俾人水哂都未到佢俾人水

志在洗白白咋，傻豬

大埔超級城 😁

人地撈咩架，
洗米呀～
佢做嘅野點會同洗米無關呀

即係租svr/用支那基地的機房 ？